無心機了

唔通long d真係注定要分手?

我仲好鍾意我女朋友

但依家佢唔想睬我

可以點做 依家每日都好頹

雞